額頭被刺青塗鴉羅生門 , 客人先滿意後控訴

在額頭上刺上抽象第三隻眼，畫風大膽狂野，你敢嗎？！
一名女客人在台北某數字刺青店，要在額頭刺一朵小白蓮，只是不知道怎麼了，溝通完的結果是變成狂野的抽象第三隻眼。

被刺的女客人先是透過友人爆料，自己被店家搞壞了！額頭壞了！
說好的圖案，卻在店家恣意妄為下變成了惡夢，現在連出門都不敢，因為會被大家笑。而且店家居然還『脅迫』要自己發文說「很滿意」！

刺青店提供了過程截圖，從右下角的草圖看得出來，與女客原本構想的小蓮花差異甚大。「我只是要你修好你刺成高低眉的眉毛，和加一個小圖，而且不能是鬼頭，沒有同意你在我額頭隨便塗鴉！！！！」女客人很憤怒直接在店家澄清文下開砲。

「抽像眼睛也是跟你討論過，你說ok，還在臉上畫完草圖了給你看，還說你駕馭得了，刺完說好看，現在刺完後悔了才在打這些？」店家也不客氣的反駁。

「你根本沒有畫什麼完整的圖出來，隨便撇兩下，其他完全只是在刺你自己爽的！」女客人對於店家的回應完全不能接受。「沒有經過我同意就貼影片，還說我喝醉酒！我沒有授權你在我額頭上『塗鴉』！！！你自己也承認是在『塗鴉』！反正額頭已經全毀了，也被訕笑和謾罵夠了。我沒有喝酒也說我喝酒，沒經過我同意就上傳影片！！」

但是對於女客人指控被在額頭亂塗鴉，而且自己也沒有授權店家可以貼刺青過程的影片，導致她被在網路上當笑話霸凌，店家則強硬的回覆「亂黑沒關係！沒有的事你可以講成這樣，全文已保留。澄清一下，刺完當下很滿意，刺青過程學徒客人都在旁邊，刺青全都經過討論跟當事者的同意。客人剛開始的想法是『蓮花』，後來我給他建議刺『抽像風格』，也畫了草圖在臉。現在刺青後悔了，才在掰故事？攻擊我真的很厲害！」不過店家也承認自己確實有在文章說客人喝酒要刺的「喝醉酒的文章，的確有不對，但絕非嘲諷，別過度聯想，這點我跟當事者道歉！但你po的文跟事實完全不同，所以我需要澄清~請你搞清楚事情！」

而店家也提供當時刺青完後女客人在粉專留言的對話截圖

店家表示，明明女客人刺完後還表示很滿意，覺得很喜歡，而且是有先溝通過了，甚至po上網後網友批評刺青師刺的很醜時，女方還上來替刺青師講話，跟刺青師有說有笑的回覆，甚至還留言說自己為什麼想刺成這樣，還跟網友說『這是刺在我身上乾你們網友什麼事？』還些很多人都有看到，怎麼現在變成是『被逼迫啊』？

（刺青師粉絲頁發文）
對此，女客人留言「我真的不應該那麼努力想息事寧人的，也不應該那麼努力維持和平」，因為這個刺青，讓自己幾乎快要自殺了！「每天看到自己的額頭，都像在提醒自己的愚蠢，怎麼會讓妳那樣為所欲為，為什麼當時不當場翻臉？現在已經不想再把這件事鬧大了，只想趕快把額頭上的塗鴉雷射掉！我不會再回應你，也不想再跟你這家店有任何瓜葛，要怎麼抹黑我，請便」

也有不少網友表示「刺青師給的對話紀錄其實根本看不出是不是自願如此回覆，但當事者現在回文的才是最真最實際的。」「草圖跟結果會不會差太多？」「草圖這樣怎麼變那樣？完成跟草圖差很多欸，多很多紅色塊！」「那個抽象圖真的很像我小時候用三色原子筆隨心所欲塗鴉的作品…」

靚仔靚女多隻寫輪眼可能好型嘅

不過個肥婆玩咁嘅嘢好似屎眼生上額頭

未睇內文以為比啲𡃁仔畫花佢額頭

又真係幾撚核突

btw 個口罩係咪調轉左戴？

Cls

紋朵花都難接受啦

屌係喎

仲以為佢比手足獅鳥左

唐朝貴妃

天眼

佢畫上個面個稿同完成品都差好遠啦，點估到會畫到花成咁阿

有啲似小朋友亂畫落幅牆咁

口罩倒轉帶，個人精神晒

俾人headshot咁

屎眼加啲閪毛

對比圖睇得出個客試過染髮同眉去嘗試carry個紋身，應該係試完carry唔掂先出黎屌鬼

柒到

紋身 = 污糟邋遢

點樣可以喺無客人同意情況下紋到個額頭咁樣，似係個客事後反悔多d

紋個閪喺額頭做乜鳩